熱血公民鄭錦滿於獄中被打,被罰三日水飯房!

賤人被打,全城歡迎

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

低質改圖仲要po到幾時

9527可唔可以停呀，我唔想block你

件五毛狗唔做五毛狗，就無錢賭波架啦。